黃國英笑買盈富基金

7:14

龔sir 係咪過左氣？

lm

其實唔可以咁講 如果你唔識野嘅長揸盈富 真係無死
你好似英sir咁勁梗係睇唔起盈富啦

呢條友咁耐都未貼中過爆升股

英sir 定龔Sir?

信義光能（03868）今日曾升14%至4元創上市新高，原來此股是著名基金經理黃國英的心水！《投資理財周刊》專訪時他更建議用政府1萬元買入兩手，若持股至今賺近倍。

點會未
騰訊佢10年前已經講緊要長揸
基金佬要同股東交代
唔可以全攻要買防守型股票

中海物業佢都升左8倍先放

佢笑左恒指好耐啦

人地六月推

連登仔踩人最快手

係 tsla未拆仲係幾百蚊個陣佢已經推緊

1:44:39

人地6年前已經講緊Tesla

黃國英應該係第一批講股佬出嚟叫人放棄舊經濟股 指出舊經濟已經沒落呢一點

而so far呢個trend佢都係睇得中

啱呀，要睇50年arkk依啲得幾年貨仔既泡沫，過多40年先好買

黃國英係fund manager, 個果共成19財演。
有咩可比性

盈富 國企指數 科技指數 上證 指數都揸

美國etf 更加要揸

買盈富唯一好處係唔會跑輸大市

咁樣贏鳩硬 10年前兩萬六 今日又係

50年包埋儲首期 樓都供鳩完

2021佢有咩心水？

英蛇堅料黎
今年已經tip中富途

月供成：機會係留比有耐心的人

香港契爺

2800 渣十年都有1.8倍

唔比錢嘅情況下點樣可以最快知佢買咩
想破燈

入佢公司一齊briefing 仲可以賺埋佢錢

十年有180%

一個基金好唔好 就要睇下基金由咩公司組成
盈富基金成立果陣係好野黎既
而家就好特別

英sir 解釋過，佢個fund 唔可以買晒高風險，因為佢要同個客解釋，
人地上落20%，可能講緊幾億，點會同你搏。
佢今年40%回報已經好勁，當佢fund 有10億，已經係賺4億。

相比起供成同沈大師，英sir d 料係up-trend 同有遠見d
一個叫人月供，另一個叫人買鐵塔同油股

供成：收皮喇

睇基金 點會無料

係咪信報寫野嗰個

除咗2669 9988 914係差啲之外，其他都唔差

啱出嚟？

生存到咁耐個成績有返咁上下既，不過咁多年回報平均都係得11％到，冇咩錢既都係自己簡好過

月供成班打手好快出嚟咬你
話供成貼中比亞迪 價值投資法
然後將月供成比喻為香港巴菲特

邊夠你玩呀大佬

有d似曾淵倉果d. 推十9幾山隻股出黎。呢隻升講呢隻。大市帶起全部升就又出post
睇佢地d分析9流流咁，根本係偽價值投資者

佢睇中Tesla已經有料 唔係今年上年wor
樓上有片 講緊6年前
佢投資個大方向幾好 跟到潮流

好撚多

而家佢都好似幾睇好蔚來

巴菲特係幾十年投資有道發達，月供成幾年貨仔就扮大師開班圈錢

複式都有11%

當然同qqq比垃圾

月供成有咩驚人往績
Sor無跟開

香港Cathie Wood

2800 50年複式回報14% （恒指）

係每年11%複式增長
唔係咁多年夾埋得11%喎
基金佬強制揸股票
跌市時都要keep貨算係咁啦

2800 好處就係一個sector 出事都唔洗上ifc
但trade off 咪回報冇新經濟股咁高
想穩陣咪2800
想growth 咪ATM / 美女arkk
各有各玩姐

1299 算唔算舊經濟股

唔係話我吹奏佢，佢2019年個陣回報率同2020年個回報率真係唔錯

6年前 而家班日日9 叫all in tsla 點點點
班友係邊 做緊咩

供蛇隻比亞迪升左隻多倍

係邊度見到佢個組合？

飲緊老母奶水掛

佢成日串9個阿嬸主持

聽講佢嘅基金執過？
教散戶買Bitcoin

利申聽人講

其實都係啲基金佬炒起左姐
唔明班人扮咩醒
Ark 仲on9 今年食正低息
啲中小型公司比人炒起咁岩比佢食正條水
睇番歷史2015-2019 ark return仲輸過S&P500

牛牛見到有篇分析就係講呢樣

可唔可以share?

睇完有咩感覺？

一年半載既成績無咩好睇 要睇就睇14年成立到依家既年回報。

咁你都講得出要fc唔難呀。唔好人講你又講

有冇max drawdown 睇下

原來連登都有咁多人留意alex
仲諗住靜靜地蠃

我5年前開始跟alex 學投資
從5年前(溶斷16年1月)最低位比。同今年最高位比。升左約8-9倍

全靠alex。我眼光一定唔及alex。但心態肯定係有大師級

我記得佢係幾蚊買過蔚來
以今日股價黎講。佢好似唔多推薦中資電動車
雖然最近買左1211
應該係品牌同埋估值過高問題

全靠佢我半改變左命運

認真？

日狗離開月供post就多正皮

中金再生

佢對bitcoin既建議係
用組合幾個%去賭
輸最多幾%
但蠃至少佢有份

佢兩年前對bitcoin 既見解係, 個地位取代左黃金

而家應該係愈來愈多人信。假如全世界管理財富既人都唔介意將資產1,2%放落bitcoin 你係無辦法估計可以升到邊個位

你用fund man 心態去睇bitcoin去睇就明
唔怕一齊輸。最怕人地蠃自己無份

明白，好我都可以出一個倡議
假如全世界管理百度嘅人都唔介意將資產1,2%放落PLUG 你係冇辦法估計可以升到邊個位

我明了，多謝

最緊要每日睇文章分析大市
佢以前好多專橍
東方。AM730。仲有每星期港台E線金融網
仲有勁多free seminar
我聽足3,4年跟據每日大市走勢再聽佢分析去學習。而家佢全部停哂無寫。

當然呢個世界無神。中到55%已經好勁

自己做fund man主要教識C9投資所以對你地無咩作用。主要令佢地唔好比傳統財經媒體既錯誤觀念影響。

以前佢乜talk我都有去。佢都認得我嫁。出席既99%都係廢老我呢啲特別易認

ching股齡唔短喎

龔sir有in過咩？10年前已經2800到而家，港9所都400啦

話時話，如果認真隨機選擇幾個period，兩者差不多，不過arkk今年確實表現好好

利申冇買

豐盛金融集團資產管理部於2007年成立，由黃國英先生主理， 截至2020年6月30日，管理資產總值超過18億港元。我們致力為客戶提供高質素資產管理服務。我們提供的服務包括:全權委託戶口及英明伙伴絕對回報基金。本部管理之英明伙伴絕對回報基金由成立至截至2020年6月底，累計連股息總回報為161.97%。

13年回報得161% ，又好似唔係好多。

講真 呢個資金量黎講好普通

升市買arkk
跌市買qqq

你個倉幾大 佢個個幾大呀

佢果個其實都好細基金黎講

跟過佢買4隻
3隻短期內都升得幾好

我啲功力，有一半黎自英sir
Follow咗佢最少2年
偷到下師

其實唔關大細事，你習慣左個倉係咁大之後就大家都係咁買
同埋佢果個基金好細 人地美國個d基金大佢咁多仲跑贏佢又點計？

所以咪話成續只係叫過得去囉，但其實認真自己咩都唔識買指數都已經輸硬佢

唔知就好

佢都有講渣納指。atm已經完勝佢
不過佢地主力有攻有守做分散。等d客坐得安心
今年好似話+40%左右

傻仔盧子儉on9過佢

黃國英基金網上有得睇投資回報
老實講唔係好

依家唔俾人睇， 要登入先睇到

2800唔係增值 係平衡組合

如果媽咪麵買盈富

龔sir

宜家買乜好

英sir不知幾撚勁，貼倉同你玩，年年雙位數%回報。佢對家大師輸到甩褲仲on99 死撐

炒賣盈富可能都跑贏佢
佢個倉唔大買咁多大股就算all in落6 7隻度都唔會郁到個市一下

響香港，我覺得佢算最有良心
最少佢好多年前已經不斷笑9 HSBC,叫人唔好買

2800 只求基本回報

yes, 垃圾龔成點同英sir比

唔求回報 買黎把撚？

分散風險

咪係 佢個倉d錢對d成萬億既股根本冇影響力

推

佢都係買700 9988 3690呢類
或者美國科技股 每日成交都幾十億
2億美金倉唔應該係咁

一聽到股票2隻字 心情跌到谷低 急促緊張 腦急速衰退
然後輸撚哂啲錢 訓唔撚到覺

佢貼好多隻，中海物業唔見佢提

忘國英

金碟
垃圾product

50年回報。

Sp500 500隻仲分散
全球公司都有

每年11%只係好s&p500少少

加埋今年咁勁先有11％
去到上年年頭 可能只有10％ 9％

佢成日捉到d陪升股 但個fund唔係升得好好

佢個fund成十年。一年3,4成回報拉均唔會令每年複合回報多好多

又咁講，佢個fund 十年，佢個fund 長時間跑贏S&P500. 已經勁過9成同業.

2020年6月係161％ 當年中大概贏20％左右
2.61/1.2＝2.175（2020年頭既淨值）
再攤開做9年咪大概9％左右

一年3 4成又點會唔係多好多

沾下手有鬼用咩
同啲廢老講自己當年都有買邊邊隻有咩分別
契媽都係重倉tsla先可以令幾隻ark狂升

外國有基金佬個pool大好多但持股係10隻內
佢地既睇法係唔重倉無肉食

佢個客路入退休人士 好難做到太集中 波動太大

輸好多？

人地8蚊買FUTU
你而家睇下佢幾多

輸過幾千蚊

信報 英眼狙擊
有價值未必搶手 牛市下沉默是金

美滙繼續日日跌，比特幣（Bitcoin）狂升，股市整體偏好，新經濟股絕大部分各自各精采，作為評論員，原本價值已經有限。假期中再看網絡上的回應，更加明白沉默是金的道理，推介可免則免。

電梯股奧的斯（OTIS）算是去年代表作之一，緩緩推進最終升了五成以上，現時股價仍然貼住最高位，竟然一樣有人大叫中伏，理由是隨時在納斯特中找一隻中小型股，回報都輕易高過這個數目，奧的斯成為機會成本上的負累。大半年升五成依然不滿意，肯定是未見過世面的年輕人，天真地以為股市是提款機，個個月都可以贏幾成，兩三年就準備超越李嘉誠，追貼馬斯克（Elon Musk），然後再坐上地球首富的位置。股市實質是鱷魚潭，每年贏一成都已經算是無天理。熊市固然怨聲載道，牛市就孕育刁民，如此文化，大家真的只配擁有鐵塔（00788）之類的推介，純粹靠娛樂性作為價值。

雖然刁民不用多加理會，但股票實在也不宜多講。有經驗的散戶已經自動導航，有門路尋找勝算較高的選擇，現今世道經濟唔好股市旺，有不少人真的會豁出去賭一鋪，毅然投入股市，逼上梁山的這一批，由風險控制到情緒管理，水平都肯定不夠。就算盲公竹更好，一樣是九死一生。

何況股市炒到今時今日，稍為正路的概念全部炒到飛天，高處是可以未算高，安全性就絕對談不上，還是要講究值博率的話，唯有是兵行險着，在有瑕疵的選擇上出手，例如要揀悶聲發大財的老土增長股，又或者較少人留意的疫後復甦股，就算大膽提供，也未必聽得入耳。

有價值不等於有得炒，每次揀得中，運氣元素起碼佔三成以上，所以才要靠一個相當分散的投資組合去爭勝。技術所限，比當日奧的斯更好的推介，實在沒有幾個，當奧的斯也被視為廢股，自然就到了無話可說的階段，在牛市股神面前識趣要收聲。

基金持有Bitcoin ETFs（Bitcoin XBTE）及奧的斯

豐盛金融資產管理董事

#信報 #英眼狙擊 #黃國英

小事啦

跑輸QQQ

佢由1個幾開始買，到8個幾先走
不過我絕對唔懷疑連登仔勁過黃國英

見到隔離post做鳩英sir 我都好嬲好嬲啊

明自然明

宜家買邊隻好

其實我之前真係有供
每個月買兩千之後斷咗，依家有三萬蚊盈富擺喺度，叫做有少少錢賺，每季有五六百食下

佢上年開始話 領展煤氣港鐵之流就係10年前既匯豐

不過好多連登仔唔信 即管睇下將來係點